女仔會對男仔一見鐘情？

我個fd之前同個女仔第一次去街，個女仔就好鍾意我fd。即日同我fd表白，我fd都應承咗一起。
但最後我fd同我講因爲他覺得太快，同左個女仔分手。
最後嗰個女仔就係短短同佢拍左三日拖分左手，就搞到自己非常唔開心同自殘。。。
而家隔左一個月我fd仲同我個女仔講好鍾意佢
巴絲點睇？

而家隔左一個月個女仔仲好鍾意佢*

個男仔好靚仔？

個男仔好有錢

正常順眼囉。中上

呃閪屌

No ..... 佢哋話出街都係AA

會唔會個女仔一直有留意個男仔

咩意思？佢哋識左只係出過一日街

由識至到出街個過程係點？

冇嘢啦，我以為佢地現實中係識

他們只是上網識，係我個fd約個女仔先。本身個女仔對佢冇興趣，之後個女仔過程中就鍾意左佢

個時我前度都係一見鐘情 出左一次街就拖左佢 第二日正式同佢講做我女朋友 佢點頭 最後黎得快去得仲快 都未了解

都係因為一見鍾情嗎？

有咩問題

靚仔咪一見鍾情

正常順眼樣only

靚唔靚見人見智
可能條女覺得你fd好靚仔

呢d先保唔到質
一睇厭你個樣就玩完
無左個份新鮮感

Cls,即日就一齊
呢種鍾意建基於係啲咩

大把
顏值,身型原因
其次係談吐,行為

我(男) 同ex都係一見鍾情,開始快又散得快, 一個月就收皮,
但我半年先放低到